覺唔覺習總下呢盤棋下得靚

成功消滅貧窮人口

2020 成功全面進入小康

仲成功令香港抗爭活動降溫

要起碼安徽、貴州、雲南、甘肅呢D窮省全滅先得

暫時姐，如果疫情搞掂唔覺得會停
如果疫情搞唔掂咁中國自我崩潰都唔駛再抗爭

人均gdp大提升有錢人實死唔去

成功解決湖北的住屋問題

仲有步暗棋 等復工後基層再爆聚集性感染 2020全面小康不是夢

根本無得輸
侵侵以為自己講deal無人匹敵，點知雜種玩屎就將成個貿易戰瓦解咗

核平武漢就靚
仲話畀美國知 中国核彈識爆

如果係真嘅都幾on9，俾個缺口俾國際攻擊自己
仲令台灣初步有得入WHO